我將會皇天擊殺今日扑嘢嘅人

g chi

帶口罩做

Me R.A.P.

岩岩扑完 落街食早餐

我要扑十個

食完早餐可以辦定身後事

全家火葬場
火是我放的

食完返去再扑過

你有激殺，其他人就扑嘢，你真係一條溝唔到女嘅可憐蟲

一諗到樓主對住個mon嬲到面都紅哂
唔憤氣除褲劣鳩劣咗半日扛極都唔出個皮我就忍唔住「吱」一聲笑出嚟